TVB記者：林鄭係咪覺得塗鴉國徽重要過係元朗嘅人命傷亡

林鄭：市民係緊要，但一國兩制最重要

真實回應

反了反了

佢忠實擁核中國政權

警黑合作，大肚婆都打，枉為人。

賣港推惡法都做得出,你唔係覺得佢會企係香港人嗰邊呀?
如果佢話香港人重要d你先驚呀!

Gangsters rule Hong Kong !

不如整件國徽T護體

性質上既問題
佢講到明

鄭松泰今日繼續提供義載 睇下有冇巴打需要